投考消防員

有無人知收唔到財仔係咪分兩批？

有無人知財仔係咪會分批派email?

你有冇借過錢先？
不良貸款有冇？

無呀

有冇體驗先，如果有咁應該3月班